求人Cover所有楊千嬅既歌

我想聽楊千嬅啲歌，但唔想聽楊千嬅唱，有無靚聲可以cover哂佢所有既歌？

你on9？

俾錢實有㗎

Ok 認真 比錢我
我cover比你

所有

@豆皮狗
@北區小哲

唔鍾意楊千嬅， 但係呢首識唱

1皮嘢1首可以考慮

真心，冇人唱到佢嗰隻feel

youtube有個香港嘅唱左佢好多歌
唔露樣用個mic姐住自己個個